點睇旺角個雜耍黑面肥仔成日逼人比反應佢

你係有料既話自然有人會叫會歡呼 次次未撚開波就要人比反應佢 唔夠反應又黑面 再繼續冇反應就show都唔開

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

旺角個跳遠阿伯而家係咪失業

3:55開始
又話練左幾年 都接唔到 舊野飛到人佢就仆街

聽佢講野仲好笑

隻飛碟我3歲已經識玩

好假嘅肥仔D FD
好鳩嘅肥仔

咁你咪好笑嘅肥仔？

樓主呢度唔係尖沙咀咩？

條片我上網搵
佢一係尖沙咀一係就旺角朗豪坊對面出現

港女條腿仲好睇過小丑表演

我聽唔明佢啲英文 好lur

中二病嘛，之前有人post過訪問

幾個月就有一個po講呢個肥仔
之後個肥仔就會上黎回應/係ig回應

之前行過睇左陣
佢會叫啲圍個圈
圍唔好既話佢唔會開始同埋會閪西
心諗做乜鳩跟住就走左

之前行過睇左陣
佢會叫啲人行前圍個圈
圍唔好既話佢唔會開始同埋會閪面
心諗做乜鳩跟住就走左

[多圖]有冇人識旺角個雜耍肥仔